死高賊 還我米奴列

高賊out